金融時報: 香港親共派 對習近平政府感到失望

金融時報 - 海外新聞主要評論員Gideon Rachman :

- 我原本係對中國樂觀, 但習近平令我改觀. (註: 之後篇文用左一大篇幅吹奏鄧小平)
- 習近平政府已漸漸回復毛澤東時期的「一人獨大」, 而不是「一黨獨大」
- 香港親共派也漸漸對習近平政府感到失望. 因為香港親共派一直力勸習近平政府以靈活手法解決香港問題, 但習近平政府一直拒絕接受意見, 只願照舊保持強硬.
- 香港親共派甚至懷疑 他們的意見跟本未能傳到習近平的桌上.
- 部分親共派香港親共派甚至懷疑 習近平政府已經相信自己製造出來的propaganda (政治宣傳), 以為香港所有問題都係由外國勢力製造出來
- 中國的經濟改革派也漸漸害怕習近平政府會扼殺中國的企業創業.
- 一位北京頂尖學者認為中國越來越像極權國家.
- 但沒有跡象顯示中國大陸會發生革命. 因為中共的維穩網絡與科技實在極度強大, 人民難以作出反抗.

曾鈺成都篤左少少灰

曾鈺成：如果中央信任我，我可以解決香港的問題，但這個前題是不存在的

1.22荔枝角收押所
1.24荔枝角收押所
1.27和你shop 彩虹戰衣

*不要屌狗

多聲援出庭手足

加入工會
tg: hkonstrike
FB: 二百萬三罷聯合戰線
‼️連儂廁
‼️Twitter戰線

一位北京頂尖學者認為中國越來越像極權國家

收皮啦 班應聲蟲以前咪又係話習近平令中國強大挖起

習可以乜都唔要
只係要一大片土地比佢控制
入面變成點從來唔介意
保住佢皇帝位就係佢目標
所以經濟可以衰到貼地但一定唔可以有人作反

班應聲蟲

2020 中國瓦解

咪又打曬飛機咁

補鍋法。做飯的鍋漏了，請補鍋匠來補。補鍋匠一面用鐵片刮鍋底煤煙，一面對主人說：「請點火來我燒煙。」他乘着主人轉背的時候，用鐵錘在鍋 上輕輕的敲幾下，那裂痕就增長了許多，及主人轉來，就指與他看，說道：「你這鍋裂痕很長，上面油膩了，看不見，我把鍋煙刮開，就現出來了，非多補幾個釘子 不可。」主人埋頭一看，很驚異的說：「不錯！不錯！今天不遇着你，這個鍋子恐怕不能用了！」及至補好，主人與補鍋匠，皆大歡喜而散。

2012年前本身明明香港好地地 慢慢溫水煮蛙溝淡哂1香港人, 就算有都係個腦只係諗住食好西同TVB 既港豬

香港部分相關內文

How I became a China sceptic
At home and abroad, Xi’s hardline approach is having negative effects
Gideon Rachman 2 hours ago
....
Mr Xi also now faces a Hong Kong in open revolt. Even pro-Beijing figures in the territory are frustrated by their inability to persuade him to take a more flexible approach, and wonder if their advice ever makes it to his desk. Some fear that Beijing believes its own propaganda: that the problems in Hong Kong are the product of agitation by hostile foreign forces.

食屎啦 共產黨都好信 根本支國人既dna 就係咁仆街 維尼上台前咪又係偷呃拐騙樣樣齊

要聰明

大紀完記者過左檔？

大紀完係支持習近平, 只反江派

奴材憑咩對主子失望?

一位北京頂尖學者認為中國越來越像極權國家.
1949 己經開始係啦喎

agree

90 後 00 後 中國人係enjoy 極權

由佢地啦

Bruh 又黎呢套 收皮啦 不過呢班野係咪都會俾人換走

大家要體諒 mr shithole,佢連 mouse都唔識用，點識上網可能知真實情況
佢下面班佞臣成日用埋d19宣傳，傳到連自己都呃埋
睇佢之前諗到繼任人問題，睇黎佢真係做到灰

所以習收皮（死又好退位又好）之後 中共一定無以為繼 經濟民生國際關手破壞大太 只係可能要10至20年

not necessary

唔少手足係新移民

細個黎香港可以變

但由細到大係大陸嗰D 無得救

上朋友圈微博走兩個圈你就知

大公報啊

N年前佢發微博個鍵盤ENTER上面痴左張黃色 「按這裡」

又想搵個靚仔位落台

路透社 金融時報
可信性叫高

所以香港親共派 應該係商家佬

成日都吹風話想拉習種落馬拉左咁撚耐都未拉

我反而覺得有班人係想推卸責任, 避美國制裁

誅滅支那

開始割蓆

親共派想殺頭？

美國制裁的威力

林奠又想賴落曱近平出道

管治團隊小學水平，任你手下班人幾高學歷都冇用。

重點：
- 但沒有跡象顯示中國大陸會發生革命. 因為中共的維穩網絡與科技實在極度強大, 人民難以作出反抗.

若然屬實，中共前線好黃

同維尼一樣 為了蜜糖什麼都可以破壞

精警

有咩親共派會比意見叫大陸靈活手段對香港
至少我唔覺民建聯工聯會班畜牲會咁做

好明顯中共入面有人特登搞事啦
689 一定係其中一個

商人啦明顯

post個維尼上網都即刻有公安搵上門 真係唔知點搞到革命

如果孫中山仲在世 應該要係監獄過埋下半世

因為共黨呢幾年左到仆街 佢呢啲稍為open少少嘅都冇掟企

郭文貴唔洗跳樓

屌好似睇緊中史，成班奴才明明係朝廷上奶到雪雪聲，私底下就割晒席講到自己冇份咁

大紀元日日喺到寫咩共產黨就滅亡喎

將來教科書香港史大把野考

一位北京頂尖學者認為中國越來越像極權國家.

咩叫越來越似極權國家
你會唔會同你隻貓講你越來越似貓

奶共派到最後都一定要清算

- 一位北京頂尖學者認為中國越來越像極權國家.

騎牆撚必須死
葉劉果堆

亦證明香港命不該絕

- 一位北京頂尖學者認為中國越來越像極權國家.

認真自己呀媽越嚟越似女人

「- 一位北京頂尖學者認為中國越來越像極權國家.」
一個本來就係極權既國家邊可能「越來越像」

親共派收皮啦

一位北京頂尖學者認為中國越來越像極權國家.

像？你無撚野呀啱啱訓醒？

想跳船？交投名狀啦！

維尼，你越來越似隻熊啦！（配譚真一表情）

咁佢真係on9, 同啲狗綁埋一齊，啲狗又失控 ，加烈全港反共情緒

人蠢無藥醫 熊蠢搵獸醫

冇講錯 江胡時代叫威權
未去到極權

一直都係極權

兩隻都係冇民主

極權政體會控制社會中的一切方面，包括經濟、教育、藝術、科學、私人生活與公民道德。

威權就唔多理 只要你唔危及佢執政就得

（兩樣並無明確分界 係程度之分）

應該係親共商家佬，習大大死都要強壓，阻住佢地搵錢

錢問題，之前有錢咪讚，而家冇錢/賺少左咪開始屌

乜都維穩 乜都止暴 乜都粉飾太平
經濟呢家野維都一時維唔到一世
支爆論發生個機率年年增加緊

飛機文 不了

支持對家分化

親共派
醒目 終於唔叫佢哋做建制

對家分化

點會係飛機文?

應該話幾千年黎有唔係極權過咩？

配合沈旭暉篇文

光復香港時代革命

之前就係，吹到佢大權在握就會改革

- 部分親共派香港親共派甚至懷疑 習近平政府已經相信自己製造出來的propaganda (政治宣傳), 以為香港所有問題都係由外國勢力製造出來

呢個真！發覺依家共產黨比想像中更加無知

一向都係極權國家

雜種智力

江共時期係玩獨裁市場經濟，真極右

習共一朝得志諗住拔苗助長，急著割韭菜，而且三大民企直接國有，治下更獨裁，「左右」逢源

如何清洗細頸瓶？

前人做好哂啲野，俾佢上任拎住成手好牌都唔識用樣樣野都鋪好哂，每樣佢都拆返走，最on9一上任就搞死東莞，搞死自己最勁生意

郭文貴：中共過埋今年仲未收皮我就跳樓死！

一直預告西方世界將與中國全面對抗的郭文貴還強調：「2020年是結束共產黨在中國的最後一年，否則文貴就從那18樓跳下去，大家要記住我的承諾。」

金融時報資料有幾多係真
路透社好似次次都準

佢想幫老豆報牛咋

一位北京頂尖學者認為中國越來越像極權國家.

我花咗幾秒認真去睇依句，以為我自己閱讀理解有問題。

算喇，咪又係極權社會相對自由民主社會弊端，當初又個個話甴近平明君，不貪，不好女色，要執好個黨，仲話捉緊大棋局，吹到對手係本因坊、佐為、塔矢父子加埋進藤幾個對佢一個咁撚大棋局。

直接打比維尼 or 開會當面講唔得咩？ 點樣傳達唔到意見?

Push

一位北京頂尖學者認為中國越來越像極權國家.

頂尖學者

同電腦大爆炸一樣
先知托世

多撚餘，大陸D地方官都會爭取本地利益先啦！(當然唔小得自己個份)